拎左frd 張970 風扇老化我噴wd 40潤下風扇會否很不智

無錢呀 會唔會由佢嘈算
因為我知wd40果時噴單車鏈都話唔好 會食金屬

怕唔怕食埋張d chips ?

點解會食金屬?點解唔係食膠?

食膠是少 食左張卡變廢鐵

你拆咗先噴咪得

無必要唔好用wd40,潤滑油就得,wd40有腐蝕性

以前有google過
拆display card個風扇出黎
風扇嘅bearing可能密封左, 有機會要拆開
直接對住風扇嘅bearing加油

wd40好似唔夠潤滑

wd40 同嚟潤滑

用*

呢張圖真係無敵 解答晒最基本既野